咪再叫私了，我地係制止緊痴線佬

岩岩telegram有人 share

// 例如一位廣州人曾教路，大陸公安每次打人都會大叫「誰動手！誰動手！」（之類啦），其實動手的就只有公安。

然後，他大惑不解，為何香港人要大叫「私了！打柒佢！」？明明先動手的，就是被私了那一位，最後大陸卻有足夠素材抹黑香港。//

要記住我地係以武制暴

下次制暴的時候跟我讀一次

「唔好再動手呀」

「放低武器」

「一齊黎制止痴線佬」

「保護途人」

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：